有乜工係好得閒但行外人以為好忙？

消防
返一放二，又有補假。一日二十四小時都係平均去兩三轉車，有時仲可以食白果。

市民就覺得佢地好忙。

飛機師

Audit

內科顧問醫生

你識邊個市民覺得消防忙？

老師好撚忙架，又要備課又要改卷又要準備教材，口知咪尻 up

老師忙燃到仆街，又教書又要做其他唔關事既野

傳媒
好多都係半退休狀態
香港傳媒死死地
大陸人全面進場

上面冇講錯, 的確要做好多同教書冇關0既事

無知婦孺，你冇讀過書架？

垃圾HR

其實護士都好撚忙, 做好多同醫護無關0既事, 可惜都唔係自己私人事

其實文員仔都好撚忙，做好多同文件冇關嘅事，可惜都唔係自己私人事。

消防100% （除某d旺區 但都係有比較下先忙）

睇咩校啦
津貼/直資/私立, 的確忙到嘔...

官校就差好遠, 幾乎間間官校都兩個CA+一個CO+兩三個N仔文職+四五個TA, 而家仲話想加多個EO, 啲老師就黎完全唔洗做非教學工作

利申做過官中TA

津校都係冇eo?都只係加係官校？

其實好多野都關消防事
例如阻塞後巷
後樓梯有雜物個啲
都係消防要循查
唔係淨係火燭先關佢事

你講出黎實好多人屌你
因為消防有光環
但我有好多FD做
佢地自己都表示好得閒又一日
做乜9都有人支持

照你咁講，消防真係好忙，又要教班、管理車隊、做隊火牌照、查後巷。根本以上我講的工作都係由朝九晚五的人員去做，而非佔大多數的一般行動組。

呢個高質
有班老屎忽自以為好撚威
最叻坐係office大大聲巴屎閉
但其實生產力近乎零

利申 新聞最前線

地盤